寧願逗4萬蚊定40萬蚊人工？

4萬，直接銀行過數
40萬，現金出糧(400張金牛)

4萬

拎4萬算 現金出糧比著我都驚 除時俾人入屋打劫/盜墓 D錢又入唔到銀行

40萬

4千

搵得多要交稅
最低工資夠了

400蚊夠啦
太多錢唔知點洗好好煩

我又無俾人制裁
出現金糧有咩唔好

40萬現金，前提係冇好似病柒婆咁俾美國制裁

前題係要比美國制裁呢？

唔好on9, 林病表面話無銀行幫，佢唔可以講有銀行幫，因為會害死間銀行， 背後銀行開d假account 比佢用，有幾難。

咁寧願得返4萬一個月
假設喺香港咁計老鳳仲可以照住公屋